仲有咩神作你係未睇？

涼宮春日學園祭夾band 發覺自己未睇
仲有
三月的獅子,
BECK,
昭和元綠,
少年犯罪檔案
宇宙兄弟
坂道上的阿波羅
絕望先生
我知道係高質list大家唔使講

鬼滅同刀劍

真 鬼滅神

全部睇過

亡國的阿基德好L正喎
你放錯?

Gantz同 監獄學院，男人必睇

動物朋友第二季呢?

你講果d都唔係神作

魔法戰爭！入坑作！

海賊 太多集

首推魔法戰爭

pkm xyz呢

四月

迷家

黎sir 你個list要放幾多次暑假先睇得完

龍珠,獵人,OP,火影,死神近期啲就刀劍,鬼滅

屌你啦 你睇左big order未

排少
寒蟬

全部無睇過

咁咩先係神作

聖經

粉俠傳

MUVLUV 成日都想玩但冇動力